關智斌幾時改咗名？？？？？？？？？？？？？？

明明記得佢叫Kenneth

你記錯
利申04年fan屎

冇可能 我記性好好

kenny啊屌你

下,佢當件係叫Kenneth WO

其實佢係1定0 ？

不嬲都係 Kenny , 從來叫佢個英文名都冇 th 既尾音

馬尼拉效應?

孟加拉效應

花師拉效應

我記得佢大STEVEN一截, 而家仲咁後生個樣, 不過離地撚黎

係孟晚舟效應

佢屌軒仔定軒仔屌佢？

明明記得佢叫Kennedy

明明以前叫Kelly

佢兄弟名都記錯
連登仔同高登仔唔信有曼加拉效應架

Kenneth係經理人

on9?
kenneth=kenny
joseph=joe
andrew=andy

一出道已經係Kenny

true

佢YouTube都係Kenny
一定係佢自己都錯

羊仔 你都病咗

互屌